[AV]大耳窿掏陽具向母親磨臉 子憤怒斬死債主囚終身 150萬人求情

山東女子蘇銀霞因經營的工廠周轉不靈，向地產公司老闆吳學佔借款135萬元，月息10%，遠超國家規定合法年息36%的上限。蘇婦先後歸還款184萬，並以一間價值70萬的房屋抵債後，尚餘約17萬元無力歸還。

去年4月13日，債主吳學在蘇婦抵押的房子內，指使手下大便後，將蘇婦按進馬桶。蘇婦報警後又試圖跟到場的警察離開，但被債主阻止。翌日，追債者將蘇及其22歲兒子于歡帶到公司財務室禁錮，在兩人面前播放色情錄像，又以羞辱性話語辱罵蘇婦，並脫下于歡的鞋按到蘇婦的嘴上，故意以煙灰彈到蘇婦的胸口。其中追債者杜志浩甚至脫下褲子，當着于歡的面前，以陽具磨蘇婦的臉。

警員其後接報到場，僅說一句「要帳可以，但是不能動手打人」隨即離開。于歡目睹母親受辱，崩潰之下隨手拿起一把生果刀亂刺，4名追債者被捅傷後自行前往醫院，當中杜志浩還在醫院外與人爭執，他最終因失血性休克死亡，另外2人重傷、1人輕傷。

杜志浩的家屬認為于歡屬故意殺人，應判死刑立即執行，並索賠逾830萬元。于的代表律師則指他屬防衛過當，要求從輕處罰。山東省聊城市中級法院今年2月17日，一審以故意傷害罪判處于歡無期徒刑，認為他當時雖人身自由受限，也遭到侮辱，但死傷者未有人使用工具，不存在防衛的緊迫性。

內地網民對判決群情洶湧，認為判刑過重，「略微有點血性，誰會看着母親受辱而不怒？！」、「當時那娘倆得多絕望啊？？出了這種問題，因為當時心理已經崩潰了」、「人家已經連本帶利還你了，還的比國家利息還高，還要怎麼樣？」亦有人批評事發當日到場的警察「什麼意思？全程警察都在？看戲的？」、「警察只是來看熱鬧的，真行！」

有內地律師亦認為判處于歡無期徒刑「難以服人」，指以該案案情于歡母子是遭追債者非法拘禁的受害人，于當時以刀捅人的行為，按國家《刑法》具正當防衛基礎，而到場的警察亦未能消除追債者施加的不法侵害狀態。

于歡的律師亦指，案件一審中，于歡自首、對方涉黑等問題沒有被認定，警方有涉嫌不作為成分，案中死者自行前往較遠的醫院，最終失血過多死亡，不能全怪于歡。律師已為于歡提出上訴，提出于只是防衛過當，屆時先打行政官司，起訴當地派出所不作為，並會在于歡案二審，申請法院將涉及的公安人員違法違紀行為，移交相關監察部門處理。

（南方周末/新京報/騰訊新聞）

借錢唔還仲殺埋人

D紅字好立體

你下次借錢還唔到 我用賓周打你面

Av上腦？

借款135萬元，月息10%，遠超國家規定合法年息36%的上限。蘇婦先後歸還款184萬，並以一間價值70萬的房屋抵債後，尚餘約17萬元無力歸還。

唔識字就返去讀埋個小學先上連登
個本還咗，個息唔合法

cls 呢啲仆街殺得

係咪有拎賓周磨面邊個知
你斬人就證據確鑿

正宗9(辦)面

非法大耳窿真係無得嗌
借得錢肯定有返咁上下錢
到時上court 叫個官疏通疏通 就乜事都無
分分鐘大大聲話白紙黑字寫明仲想賴
然後捉條啊嬸女做私人性奴
仲可以逼個仔還錢
强国ho ball

殺得好

你係唔識字 定係 冇腦？

住鬼國係咁

唔合法就可以殺人
大陸啱你住啊

兩樣都係啦，仲問

你都同意大陸可以咁做，大家都只係講緊大陸新聞，咁你個問題係邊呢？

我覺得大陸會出現
唔同意可以咁做

睇content好唔好

邊段我講錯呀

大陸冇法治可言，所以討論佢個合法性係冇意思，只係道德上我真係唔會撐個大耳窿 要搞都唔係搞人老母啦，關人地老母撚事咩，踩人底線在先，插死無怨

到頭嚟好似係死自己on9多過係俾人捅死

睇住老母乜都唔做又真係啱你住

香港人會唱今天我感動班大耳隆
邊學得似支那咁暴力為左自己重要既人而
以身犯險

咁鬼佢借大耳窿咩,大耳窿迫佢借架

呢啲野邊到都有機會出現嫁啦，咁點解你要強調大陸呢

其實我係強調 "唔合法就可以殺人???" 呢句

人地個段野都係回應返你句"借錢唔還" 都冇講過話唔合法就可以殺人
你閱讀能力好撚差喎

仲講咩呀
證明左大陸人係有種過香港人

但你果句大陸啱你住已經出賣左你

唔還晒利息 仲唔係 唔還

啲債主 恰多兩嘢就會有錢還咩

正解港豬廢咪認左佢

因為佢覺得大陸唔合法就算殺人都得,咪叫佢返大陸囉
單案大陸發生梗係講大陸,下次有單其他國家發生,我都會叫支持個D人去其他國家

應該係佢知道佢手上有操控債仔生死既權力
所以去玩9債仔 凌虐佢
呢一d行為同追債無直接關係

我老母比人咁侮辱，我諗我都會咁做

柒左就深潛算啦

你睇錯又係幾柒嘅

講真 個仔應該係被控誤殺而非謀殺
都要坐但坐少d

係正常國家 人地個仔都叫埋公安 點知公安唔做野
咁公安又唔做野 債仔仲屌緊你老母
個仔咁都唔做野都好廢姐
所以d公安都要坐
d債主都要坐

不過果到係偉大既中國
中國法律，我識條春咩

佢殺人係因為睇住老母俾人侮辱 唔係因為唔還錢呀

唔還錢 同 殺人 係並列關係 唔係因果

你講嘅 唔甘心老母被人侮辱 就去殺人 就真係因果

你搞到我好想拎碌鳩磨你老母塊面再睇住你條傻鳩做死狗個樣

加油!!!

收嗲啦講咁多廢話
我磨完你老母塊面再射埋落去

一樣還一樣

痴撚線

唔撚睇內容

柒左就深潛啦，屌你老母喺度獻世

總結部份CC台連登仔有2個錯誤

1.唔睇清人地回應,屌咗先算
文中都講明"尚餘約17萬元無力歸還",即係唔還清利息
咁我話 唔還 又有咩問題

2.對方唔合法,有錯就可以報復
同藍絲支持7警冇分別,唔駛講唔去

條友駁到先算啦

親身示範咩叫屌打

中國唔係話咁樣叫激情殺人, 好似表演鋼琴咁, 陶醉既表現, 唔犯法架咩

呢種算係玩心理的手段
你爭佢錢, 你還唔到
佢會用好多方法去羞辱你, 等你有一個概念係"無辦法, 爭人錢"
佢對你做咩都係合理的, 係不近人情姐
一步步摧毀你個價值觀, 你就唔會識反抗
然後佢話你仲爭佢幾多錢你唔會覺得有咩問題
所以先會有借$10, 你都心甘情願還$100畀佢

真係鬼國黎

仲講乜赤化
香港人思想都支那化啦
香港有無案例係性騷擾就可以合法殺人
殺得人就一定要受罰
個官點判就另一條事

1. 借錢唔還同殺人無困果關係，條友殺人唔見得係唔想還錢

2. 原始部落自相殘殺，文明社會仲唔會用自己價值觀介入，呢單同理，而且你都叫人上大陸啦，即係你其實都認同啦，有乜好嘈

其實應該話係
法治角度同道德人情角度睇野
巴打係要揸住犯左法就=錯
而大部分人都會睇埋道德人情上佢點解會做出呢件事

第一點就巴打有D語癌問題
咁唔係叫爭人錢唔還 係叫還唔晒 更甚應該叫無能力還

我建議你睇下教父第一集

文明社會走去認同野蠻人價值觀?

1無力歸還唔同唔還wo,唔還就一蚊都唔比啦

2咁就睇性質既，換個講法支持皇天擊殺7警唔通又係藍絲?

咁個Post好似又無人話佢要無罪釋放喎

教父1睇過幾次又點

依家邊有後生睇呢啲

點睇水滸傳成班山賊比人當英雄?

第1點你講得非常正確, 借錢唔還同殺人根本冇因果關係

至於第2點,大陸行civil law都唔會容許互相殘殺
我即使生活係香港,行common law, 都可以話唔應該互相殘殺

然後我再講清楚 叫佢返大陸 呢句
我係知道 大陸會出現"對方唔合法就可以殺人" 但我係唔同意,唔覺得合理
而條友唔覺得 "對方唔合法就可以殺人"有問題, 即係佢同意
既然佢同意, 咁我梗係請佢去 佢同意 + 我覺得會出現 "對方唔合法就可以殺人 "既地方
其實我講過,唔明點解你可以又講多次

唔駛你認同，但你只可以食花生

第一場個人要教父幫手做乜，教父點做？

1 佢係收違法既利息 姐係你借十蚊要還一千
呢樣野已經係錯左 呢場交易根本唔合理
同強搶有乜分別

2 係 殺人係唔啱
但人地其實已經盡公民責任 叫左公安
點知d公安都唔做野
當法律失效既時候 人類只好用最原始既方法解決問題

大陸人條氣唔順就可以攞人命
香港人遇到同樣情況就上網屌
香港人生出黎真係俾大陸人玩

中間係咪Skip左好多計算步驟 所以我睇唔明

首先你要證明果位人兄係認為唔合法就可以殺人先，只係呢點我已經覺得你搞錯哂

私法公義
殺佢係唔合法，但佢係抵死

咁基本小學邏輯唔係睇唔明呀?

我講 唔還仲殺人 係遞進關係

咁佢駁我唔合法,就只可以駁我 係後面個部份 "殺人" ,令成個遞進關係變成無關係
咁成個意思就自然係 "唔合法就可以殺人"
除非佢9唔搭8

佢只係反駁緊你唔還呢個問題，第一個犯小學邏輯咪你果句唔還仲殺人囉

都係個句,冇人叫佢借大耳窿

就算公安唔理你,都唔應該殺人, 殺得人就預咗被人拉

過主啦垃圾 老母咁比人侮辱
係咪仲有禮貌同佢講 請唔好咁做
自己垃圾就好 當全世界都係你？

咁佢咪比人拉囉，呢度邊個同佢求情呢

咪話咗 佢唔還利息 咪即係 唔還囉
可唔可以唔好要我重複

對方唔合法,有錯就可以報復
藍絲logic

佢咪講緊你聽，其實道理，法理上都還哂囉你咪又係要人重複

點睇水滸傳，108個藍絲?

我讀得書小 你既大道理唔係好識
但比人侮辱完老母仲會同佢心平氣和講道理既
真係狗都不如
你慢慢講道理打飛機啦

呢個係求情理由,可以同個官講

返黎現實啦好冇

無啦啦又同咩官講呀你真係好得意

啲戇鳩仔最鐘意亂咁拎黃絲藍絲出黎抽好似好撚串咁
自己啊媽係你面前比人咁樣搞法 仲要冇差佬幫 佢去殺左個大耳窿全世界冇人會話佢錯 不過如果個個係你老母就難講啲 btw 對方唔合法 有錯就可以報復就係藍絲logic? 你捐番入你老母個西到拎個腦出黎先講野啦大愛左膠 洗唔撚洗唱今天我去感動條友唔好拎條鳩fit你老母

個人要幾傻鳩先可以拎條野出黎磨人

要人民守法既前提係政府要執法
政府根本係帶頭違法 你叫我點守法？
法律一定啱？ 法律規定你老婆每週要比鄰居屌你又係咪守法？
你在場 你會睇住你老母比人屌？

仲有，借得大耳loan 都知生活艱難啦
你估銀行肯借 佢地會唔借咩
做乜合理化大耳loan？
d大耳loan咁做 無謂殺雞取卵啦 有錢你打幾下就還左啦

道理法理上還哂, 點解仲走去殺人
我咪叫你留返句野同個官囉

現實未有人比收數佬蝦到上心口報服lo，你依家覺得兩個有咩唔同先?

其實邊套有呢種情節

點解冇人講

咁咪唔好借囉,佢拎著枝槍指著人,迫人借

你第一個小學邏輯錯誤仲未解到呀，而且又要我重複

呢件事點睇都唔存在唔還呢樣野
因為佢百幾萬咁貴息都只係還淨十幾萬
所以你句野有唔還一詞會不符事實，減低左成句嘅說服力
即使你想表達殺人唔係一個公平嘅解決方法
都會因為你前題錯誤而令人反感
會講到息口合唔合法，大概因為唔還（不符事實）太搶眼，令到後面殺人（符合事實）失色
導致其他人集中反駁唔還而遺忘殺人
但你又繼續套用殺人入去
就變成唔合法就可以殺人呢個結論

利申9up

你同下個腦啦,唔執法同法律條文正確錯誤係冇關係
公安唔執法,佢生活艱難,可以借完錢走佬,可以自殺,可以還法定利息再上訪

唔執法,對方犯法, 唔會令殺人合法

借得就預咗

唔還晒當然叫唔還

你細個讀書 唔做晒功課, 剩低個部份 唔係叫 唔做咩
件事一日唔完成晒, 剩低部份當然叫唔做
你細個讀書唔完成晒功課, 未做既 唔係叫 唔做咩

做得好
咁都忍得，屎都食得

中國狗邊識司法

睇到呢度d人討論就知香港冇得救

錢佢唔係唔還，還左法定上限有凸
係班大耳窿見你爭我錢，大條道理見你爭佢錢，佢就鍾意要你還幾多就幾多，當你禁錢機，仲要子目前犯都可以忍得？
何況死果條戇鳩係因為同人嘈交延遲左先失救
跟本係抵撚死

法理上殺人既有錯，但情理上冇人會怪佢
樓上仲有條戇鳩大愛上身係度話 點點點就可以殺人咩之類 你係鍵盤前面更係可以咁講啦，試下發生係你面前啊，做人最基本同理心都冇返去做狗啦

比人拉姐

殺得好呀 不過得一個死就失望左d

佢孤兒仔來，無老母，唔好怪佢

又係嗰啲乜乜乜就可以殺人？
永遠都唔可以動武
當法律制度保護唔到你人身安全
保障唔到你嘅權利(大範圍咁講)
咁真係只有武力可以解決問題
起義嘅情況其實差唔多
都係不被保障，唯有動武
其實好合理都好應該
咪同我講兩樣唔同
個運作原理係一樣

選擇性回覆 不睇也罷了

講人情再講法律就真係冇得救

我MISS咗咩,太多回唔切

如果你個層次仲停留係 總之XXX就唔啱啦 咁係好難諗得通

追債可以禁錮 又可以用碌鳩打人塊面

希望你唔好殺人

因為邏輯應行先過人情

唔可以架

就係因為你仲停留係果個層次，所以你先犯你口中果條小學邏輯問題

睇晒個post開始懷疑個大冰棒係假膠

不如你講多d
試下按照你思想, 講下我既說話點代入我口中個條小學邏輯問題

AHA

返去你阿媽個閪到啦 衝出黎柒

55ok

大家最近應該都好唔開心，難得有人做小丑，你咪揾佢開心下囉..

有無睇內文？冷血撚食屎啦

睇晒

你d方法都幾有用 特別係自殺果個
唔好講你d on9建議
當下你老母比人屌緊 你可以點？
睇住老母比人屌囉你會 你老母比人劏你又會點呀？
你會睇住唔做野 人地煎埋你老母個肝比你食你都會搖頭擺尾係d大耳loan面前做狗
真係守法真男人

殺人犯法你就屌(呢個行為，根本係自衛殺人)
走數你就唔屌？
上訪？上訪有用今日就一人一票選習大大啦

公安唔執法 呢個社會同原始社會無分別
原始社會只有一件事 人若犯我 我便犯人
我守法既原因係因為我信法治

又要我重複？

我老母唔會被人屌,因為佢唔會借大耳窿
如果人若犯我 我便犯人 ,應該毒打佢, 學佢用JJ拍佢老母塊面
唔係殺人

個杜志浩係咪on9架 自己流緊血仲同人嘈

我不斷用新角度解釋, 然後你拋低一句 你唔明個層次,又唔講點解唔明
我好難同你討論落去

班公安垃圾到呢

有法可依 有法必依 以法限權 以法達義
中國只做到有法可依 根本唔係法治社會

而家我地講緊成個判決唔公義 我地係用最高級 以法達義個思維去考慮呢件事既正當性

你係用有法必依既思維去考慮 法治概念薄弱
有時間睇下通識書學下
你而家去考dse ls應該會u

咁你點睇你第一句借錢唔還就殺人先，條邏輯點來，咁之後咪又係要大家重複，我係笑你姐，邊有同你討論過，討論係要雙方水平差唔多先成立嫁

其實以一敵百累唔累? 好奇想知道，巴打係咪平時做所有野都係用理性(邏輯)去決定? 例如好簡單同女朋友諗食咩飯會列出唔同餐廳做個比較? 可能out topic，我覺得咁樣做人真係好累
利申, 我食花生only

佢o個隻叫理性?
唔係丫嘩

我以為係假膠

風涼話邊個唔識講？
你估人地貪玩借錢？ 人地周轉唔靈
無辦法之下只好借大耳窿
你老母比人屌 你仲等下次報仇毒打佢？
你根本9唔搭八 當下最重要梗係停止老母受苦啦
以理性自居 其實你根本毫無血性

話你唔識字真係冇講錯

翌日，追債者將蘇及其22歲兒子于歡帶到公司財務室禁錮

知唔知咩叫禁錮啊? 唔知呢？啫係捉咗你困住你冇得走，好似你比老師罰留堂咁，不過呢個係黑社會佢對你做咩都得，點傷害你都冇人知。
個事主唔止因爲啊媽受辱，更重要係佢想逃離被禁錮嘅地方，所以先用傷害禁錮者呢個方法黎逃走。
第時你唔好彩比壞人捉咗，你媽咪黎唔到救你，記得唔好傷害捉你果個啊

我冇話判決有問題

你即係同意唔還錢係冇問題?因為情理上佢還晒

其實都幾勊,因為cc台多憤青,覺得報復係正確
我諗我回多幾頁唔回

咁同殺人條友有乜分別？

周轉唔靈咪放棄
佢借得錢 一定相信博到, 最後冇錢還,博唔到
只可以話佢冇眼光

殺得好
香港班仆街財務中介最好全部橫屍街頭

還唔到就認命啦

咁你點睇你第一句借錢唔還就殺人先，條邏輯點來。

嗱，都話要重複嫁啦借錢唔還 同 殺人 之間個邏輯關係呀

支持呢d on9仆出黎
block撚晒耳根清靜

殺人 係超越咗 佢所講既 人若犯我 我便犯人

他們不但借錢不還完,還要殺人

個仔有血性

block晒理性撚好冇

回到8頁唔回,想抖下
你覺得殺人啱就繼續相信自己啦

你將個因果無限推前
而家佢因為老母比人侮辱到咁 公安又唔理 結果殺人
你就推到去 佢唔借錢咪無事囉

你到底係咪假膠？

唔好理條假膠啦
慘到要係到搵存在感

嗱，都話要重複嫁啦借錢唔還 同 殺人 之間個邏輯關係呀

唔還錢仲要殺人

痴撚線

點解JJ打面可以抵債？
未又係一種多餘嘅羞辱行為。
你意思即係殺人同佢羞辱行為唔相等？

巴打都好毅力 一個人同大家解釋咁耐
唔關自己事 企係道德高地上面講野
企到上太空都無人駁到你既
全程都無人話佢殺得岩 大家係嬲梗本身件事唔公道
同警察無做野 有講到想跟警察走 債主唔比走
就唔走得 放大耳窿 非法禁錮 都無事 講乜春法律都無用啦
事不關己 沾沾自喜 我都係路過

識唔識字啊？個息口唔合法㗎。話之你簽咗約，份合約如果同個國家嘅法律有抵觸嘅話係可以立即void咗㗎
啫係話其實事主唔需要還個息

其實好多人都知唔啱，只係表達明白點解條友嬲到想殺人者

其實講咁耐有邊個講過佢殺人岩

描述緊兩母子個既可惡程度
借錢唔還 已經夠可惡 ,仲要上進一層,殺埋人

走數再殺人，惡過共產黨啦
借錢比你要比埋條命你
捉佢打靶就岩
死多隻唔該

呢啲法律早就要廢除啦
又唔係迫你借 幾錢息一早白紙黑字寫好晒
息高咪撚借就係啦 憑咩禁

無人話岩 佢講到差人錢就抵比人侮辱姐

我份人唔mean所以咁樣形容佢

冇人話殺人啱喎， 只係你將自衛殺人講到謀殺咁

條友都唔明我地講乜

唔借錢係駁緊佢 話我老母畀人屌呀

係

嗱，都話要重複嫁啦借錢唔還 同 殺人 之間個邏輯關係呀

話時話，你唔係話走嫁咩？

不意外啦
連登總係有d on9仔
一打 唔撚洗找

其實你識唔識字?

rule by law 都叫道德?
明文實字寫明唔殺得人
道德就可以不成文喇

十年難得一見既道理撚

佢借會唔知咩

香港遲早都係咁上下

前面好多人話抵死,報復正確

勁撚過趙子龍 七進七出
挑晒你咁多位

事主可以知，但份合約唔合法就係唔合法。大耳窿冇

不如我換個講法,你地覺得殺人抵可憐就繼續支持啦

事主可以知，但份合約唔合法就係唔合法。大耳窿冇權去根據呢份合約去追數

回埋第8頁

打錯有幾出奇,呢到加加埋埋都打過幾百字

香港遂漸赤化嘅問題其實咪又係同呢件事一樣
大陸人落黎霸佔香港人嘅資源、831政改、七警 等等嘅例子咪同大耳窿攞條賓州fing你阿媽塊面咁囉
做仔嘅會唔會俾個大耳窿用賓州磨阿媽塊面不突止
仲要企停停等埋個大耳窿射完之後仲要乜事都唔做啊
如果做仔嘅咁都唔做啲野
樣樣野都講合法與否 香港一早玩撚完啦
成日撻句藍絲出黎 想問下冰棍巴打你又係咩身份？

其實你無讀過law就唔好下下扮識啦。

其實件事就算判個男仔有罪都好，
有個法官係度，就係用佢既智慧去判斷個男仔犯案既原因，會唔會再犯去判刑。

而家d人話on9係因為判個結果太重，
同班公安太垃圾。

佩服啦 應該第日老婆比人強姦完都仲同人講道理個隻人

真心問
如果個事主係你
請問你會點做

係呀,唔合法

讀legal

係連登討論真係要好高eq同iq，
郁啲就斷章取義叫人翻大陸

唔好亂講呀
人地有法例架
合晒法架

香港老母塊面比大耳窿磨J
港男:今天我~借錢預左係咁架啦
叫我跪女朋友就得啫，救老母?不了

大陸老母塊面比大耳窿磨J
大陸仔:斬死你個仆街吸血中介人渣
敵將is doctor Lee

咁都忍到？

唔撚信lo

犯案原因 係 求情理由,有罪就有罪,冇就冇

連登仔唔夠講只會人身攻擊

識唔識睇中文?

走佬

掉低老母

假設姐 咁你又真你咁

開個連燈acc不斷講on9嘢企圖拉低質素係舊玩法啦

我覺得做人任何時候都要高eq同iq

你又真係咁

殺左人 判咁多下岩啊，無問題啊。法治係咁

唔係話唔比走，警察又唔理咩？

高iq

屌，又係以前起高登既招數

起一個post係咁講反調引人屌拉低個討論區質素

問你 如果你老母比人屌 你係咪乜都唔做
你就話你老母唔會比人屌
On99
你根本係逃避緊個核心爭議點

做乜唔同佢地講道理 有乜好走 唔說服佢地

On9仔

當中杜志浩還在醫院外與人爭執，他最終因失血性休克死亡

比人拮幾刀仲有氣同人嘈交

正義執行一刀超人，為母出頭，好波

人才
要好好珍惜

諗到個畫面都好笑，成身血都仲要同人嘈

吸血鬼錢 你還得曬？
比奸商屈錢仲受屈辱
咁你都忍到 你真係狗黎

唱今天我來感化班大耳窿好過啦
條友好明顯係死讀書，讀書死個類

犯左事咪坐牢囉

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

4名追債者被捅傷後自行前往醫院，當中杜志浩還在醫院外與人爭執，他最終因失血性休克死亡

抵撚死架喎

一係文盲，一係on9

去到果個情況個人崩潰哂有乜做唔出 正常人俾佢揀多幾次都係拎把刀斬埋去
要點罰法官判 但班友絕對抵撚死

為左生活可以忍，但侮辱老母就要

條唔識字假膠有兩樣野唔明
1) 殺咗人。但唔係因為還唔起錢殺人；係因為自衛殺人。
2) 還唔起錢。個本已經還咗，而個息口係唔合法。照道理份contract冇法律效力。個大耳窿冇權追數

[quote]條唔識字假膠有兩樣野唔明
1) 殺咗人。但唔係因為還唔起錢殺人；係因為自衛殺人。
2) 還唔起錢。個本已經還咗，而個息口係唔合法。照道理份contract冇法律效力。個大耳窿冇權追數[/quote

我就咁睇，殺人犯法但合理
但係借得大耳窿錢真係預左會咁，唔係貪息多鬼借俾你

同情撚 vs 咬文嚼字撚

點少得看透世事撚

btw好似話債主同d官有關係，所以d公安無做野 導致搞到咁大壇野

blk撚左個傻鳩
屌你,一D正常既邏輯係唔適用係一個無法無天既社會
講得出呢D一係就假膠,一係就係個D天真撚

和平撚 未參戰

搵調解員咪解決到囉

好一個眾人皆醉我獨醒
有咩事記得去唱今天我 用大愛去感化佢地 唔好搞你老母

樓上條友好明顯係啲盲從法律，當法律係真理
法律基礎來自國家憲法、地區習俗同社會方向定位，而社會制度同法律係為咗保護社會穩定同人民利益，姐係如果一個唔能夠保護人民基本權利嘅法律係有道理去反抗（自衛）。例子有雨革，此為公民抗命，表達社會不公，所以我地唔能夠一刀切話係錯，只能夠話係犯法

黑奴以前都係合法，咁係咪代表合法=正確？推翻黑奴、搞革命去令社會進步都可以從歷史睇到，全部都係犯咗當下制度嘅法，但都係有情有理有根有據。呢單新聞只係反映社會不公本來會出現嘅果。殺人係要受制，但係樓上撻一句“咁就可以殺人”，字面上完全無視背後問題，表現出當正法律係金科玉律不得不從個種無知。

成件事最勁係佢1打4

係比四個人打

所以黑社會都係得個樣

係打佢老母臉

係香港最多嚴重傷人
好似之前有單都係咁 個傷者自己唔去立刻醫院 內出血死左 打人個一個都係傷人坐1-2年

於法 防衛過當

清洪係度 就會幫佢打時間
有力同人爭執 明顯不是第一案發現場

支持支那豬

屌你班港豬咪又睇住自己老母俾人啪啪啪郁都唔敢郁

借得大耳隆遇撚左係任人魚肉架啦
老黑開善堂？
仲有咩尊嚴可言 還唔起錢賣你做雞添啦
累埋個仔就真
樓上話人on9啲息非法𠴱班真係笑大人個口
借錢俾你𠴱刻已經犯緊啦

手執陽具

唔同意你第一句，呢個世界有樣野叫黑吃黑，今次就返ko翻人轉頭

1. 個仔要為殺人負責, 判故意殺人定係防衛過當係個point
把刀係重點, 因為把刀係高殺傷力武器
如果把刀係黑社會準備既, 咁係防衛過當
如果把刀係個仔自己準備既, 咁就係故意殺人
無論對面做左咩, 邊個囉刀先就邊個重罪D
無論道德及感性條件點都好
個仔點都要硬食一下,
唔可以從輕發落同殺人有關既罪

2. 為防止以後再有同類事件發生
應該重判埋班警察,
收到order都唔做野係引起成件事發生關鍵因素,

3. 順手判埋大耳窿同大耳窿請返黎個班收數佬

唔還錢雞都要做啦 拎條j打下面好平常之嘛

唔撚還錢仲要殺人

蝗國真係痴撚線

你係文盲?
定令尊平時都比人拎條J打面打摜左?

啱呀 我明白條友既心情
最理想既結果係個仔用適當既武力制止d人強姦佢老母就得
而家條仔應該係謀殺同誤殺之爭 我無支持個殺人犯無罪䆁放
根本三方都有罪
三方都應該受罰 唔能夠你話乜就乜

on9 拎江湖規舉當正當法律

佢冇錢還+殺咗人 =/= 因爲冇錢還而殺人
佢係比人禁錮而自衛殺人

可惜殺唔到主謀

有無seed？？

比我就會用個胸夾撚爆佢個頭

睇哂上面既comment,成班on9非黑即白
成件事有好多方面既問題，
簡述一下，借大耳隆，凌辱，報警，差佬話冇郁到手就唔理，隊人，大耳隆兜遠路失救死左
冇人話你有權殺人，殺左人當然要接受制裁，有爭議既係審罪輕重。
人地律師講緊既係先有警察失職，後面再有失救致死，中間你去傷人（定殺人）算咩性質。

睇完連登仔回覆真係...
咪試下你老母定條女質下佢地食屎再好似AV咁凌辱 ，應該可以好冷靜咁拍片再用鍵盤屌柒佢地
上面話借得大耳隆你預左，係啊好似呢排中介騙子咁，你屋企人蒙撚盛盛又預左比人呃，起人底做乜
Anyway,殺左人當然要受到制裁，意思係點判姐

唔理啲債務先
當你俾人非法禁錮
殺人逃走都唔算自衛咩？

犯左法就係犯左法，不過判太重

諗起吳鎮宇嗰句「犯法唔等於犯罪」

鬼佬先興用j打面

將大耳隆同吸血中介比？

放數佬係仆街係犯法不過唔係搵刀打劫你唔係昆鳩你喎
擺明車馬係黑社會非正常財務
九出十三歸啲息任佢鳩嗡係常識
係個老母自己要借嘅明買明賣
你無野抵押都借得錢俾你咁on9
就係為左以後不擇手段吸血
借𠴱陣根本心知肚明啦有咩好扮
人地係大耳隆唔係大耳獸
唔係還完本金就講句沒問題架
想食埋人地隻車咩

有無睇過山田孝之套日劇
可憐人自有其可恨之處
慘在害埋個仔姐

其實個仔幾慘 我諗大部分有血性既人 親人俾人搞都會有同樣既反應
因為法律根本補救唔到受害者果邊
好似d強姦案既受害者咁
佢地既下半生就只能活係陰影底下

This post...

this post

大耳窿枉死撚 vs 所有人

大陸啲新聞真係特別柒，咁撚多唔合理既野

。

This post其實好好睇,
講到尾其實只係因為發生地方係支那，
所以先有人話係被禁錮同老母受辱所以斬大耳窿係錯，如果發生係日本我諗好多人都會話斬得好，真男人之類。

其實好多人都冇盲反， 反而係設身處地睇件事，証明連登仔大部分都仲有良知同理性。

劣下鳩就命仔都無埋
抵撚死

有機會都想係你面前姦你老母
反正事後你都會可以心平氣和咁同我講道理

都唔明白點解可以討論咁多頁
一句到尾

今次呢單野既重點係 中國人殺中國人
對於香港人來講, 應該係大喜訊, 因為一個中國人被殺, 另一個中國人要被處決
世界從此無左兩個中國人

成班 連登仔 好似當左自己是中國人, 發生係自己國家咁, 係到討論邊個對, 邊個對錯

我理得佢地 係因為咩原因而自相殘殺
總之見到中國人被殺死, 就應該慶祝

最好既情況係
四名債主 殺死債仔老母
跟住債仔又殺死四名債主
最後債仔被公安捉去處決
從此世界又小左 六個中國人
邊鳩個得閒理佢地係 邊個對 邊個錯

如果呢單野發生係 歐洲, 美國, 日本
先需要深入討論 誰對誰錯

但發生係中國
wfc ?

好好打1v4

唔好咁睇 係個黨衰 唔關人民事
請針對黨 人民係無辜

冇話殺人係啱，之不過係你忍到唔還手？
個老母俾人咁整法，又還唔到錢，之後一定變本加厲
做乜唔郁手，最多咪一齊死
話唔郁手嗰啲係咪想唱今天我感化班收數

D傻鳩
你問佢 唔自衛 你可以點做
佢地話走喎
嘩 真係無諗過tim

我覺得個仔都得好合理, 只係唔合法

1. 本金連利息已還187萬, 其實個利息已超出法例規定, 係唔係可以唔還?

2. 無話佢殺人合法, 不過佢兩人先被人非法禁錮, 再被打及佢老母被侵犯, 殺人出於自衛, 判刑是否太重?

諗到個d
真係人才來

淫婦

咁可以點做？
我報警就公安唔理，我殺人就俾人拉，
係唔係攪住死最好？

冇人話公安有問題，因為大家都默認左

估唔到呢個年代仲有你呢D on9仔

根本全中國13億人都係仆街

平時入侵香港果D 自由行, 新移民 唔係中國人??

最好13億中國人一齊死

可惡程度
Dllm 唔好忍我笑啦大佬
點解係都要屌對母子 唔見你屌大耳窿？
用你既logic
佢唔放貴利 個呀媽就唔會借 唔會借就唔會還唔到 就唔洗殺人
但你就講到個因 係出於對母子 唔撚係呀嘛

原本都冇咁好笑
你突登大大隻紅字 笑到gapgap 聲